西甲官網表示如果復賽，72小時比賽一場，每場設2次飲水時間

El presidente Luis Rubiales dejó claro en la comisión de seguimiento que las condiciones de salud para los futbolistas serán innegociables

La RFEF llevó a cabo este mediodía una reunión telemática con todos los miembros de la comisión de seguimiento (RFEF, LNFP y Sindicatos) para continuar trabajando durante la crisis sanitaria. Luis Rubialesincidió en la importancia de garantizar la seguridad en el momento que el gobierno y las autoridades sanitarias aprueben el regreso del fútbol.

La Federación dejó claro su frontal rechazo a que los futbolistas jueguen cada 48 horas. Ante la postura inflexible de la RFEF, AFE se ha visto obligado a aceptar que el mínimo será de 72 horas, deshaciendo así su acuerdo previo con la Liga.

La Federación impone de esta forma la defensa de la salud de los futbolistas por encima de la competición. Además, indicó que durante los meses de mayo, junio, julio o agosto, se opondrá a la disputa de partidos en los que las condiciones de calor, radiación solar y humedad sean contrarias a la salud de los futbolistas.

Además, de acuerdo con los informes a los expertos encargados por parte del órgano federativo, se aprobarán dos pausas de hidratación por tiempo para combatir las elevadas temperaturas que se puedan dar en los meses de verano.

你使唔使驚到係咁貼啲非中非英嘅文呀

你地唔鐘意我翻譯中文MA,照貼仲慳時間

之前我翻譯搞到大家睇唔明D人名,我都有錯,
主流意見想用番原文,咪方便大家

支那求 識八國語言

球王準備狂嘔

想改撐活sir 了

你識閪睇西班牙文咩

用google translate當自己係翻譯已經柒
你平時個啲擺撚明連google translate 都唔撚係扮咩撚

確診感染新冠病毒的藍軍球星奧杜爾如今恢復不錯，幾乎感覺回到了常態

原來你新浪編輯嚟 死支那狗

語言學家黎

不如改踢60分鐘算

改做藍波四節

可以瘋狂睇波
賭到破產

終於認自己係新浪員工